想問簽左即供可否轉建期？

想問一下如果買樓花想多D折扣簡即供plan, 但後來先發現差少少唔夠4成錢，可以到時先轉番建期的嘛？還是簽臨約個陣簡左就無得轉？

Charge 你手續費

可以轉Plan

可以，叫律師向發展商申請

可以, 俾返手續費同冇咗個現金回贈

條數喺返到

係咪幾千蚊簽番就搞定

之前試過3000蚊

有d要成皮野

簽咗正式買賣合約仲可以轉咩？

如果你真係差少少先夠4成錢...Say <10%...
你同銀行照做6成按揭...
然後成交日前一兩星期搵間免TU既財仔借埋差果幾%錢...做最長年期...
捱半個月-一個月貴息 (講緊>10厘)
然後成交日之後搵銀行借現金貸款or信用卡果啲免批核現金貸款...
做5年期, 講緊都係3厘息左右...
然後攞黎提早還款, 還番差財仔舊錢...

壞處係
咁你預左頭5年會辛苦啲難捱啲...呢個方案可唔可行視乎你收入同還款能力
好處係
計落你即供既優惠一定多過捱果半個月貴息舊錢

但係轉按唔到就慘

巴打，你個陣係就夠120日唔夠錢借上律師樓轉就搞掂？

我係屋企人肯借錢
所以建期轉返即供
發展商係信和
流程大約係咁：
1. 自己打電話比信和, 口頭申請完,
email埋個申請書比佢作實
2. 等左大約2星期, 上去自己律師樓簽名同比手續費
3. 過多1星期左右, 對家同意, 更新埋成交紀錄册
希望聽完你會安心d